Trafford was langzaam heen en weer, met gebogen hoofd en zijn handen achter zich; Ada glijdend gracieus naast hem, en af ​​en toe naar hem opkijkend met de uitdrukking op haar gezicht die altijd het hart van Esmeralda deed kloppen pak slaag.
Hoe lang kon ze het zien van hen samen nog verdragen?
"Ik ben geïnteresseerd in alles wat met u te maken heeft, mijn lief," zei De Duke.
"Ik heb tot nu toe geen dochter gehad en mijn interesse heeft zich opgehoopt, zie je.
Het is een groot feest, toch?
